毒撚秒回(54)

愛我別走

我喜歡你

Me too

我喜歡你

1001 is boy god

Agger

讓我哭

自己做導演

不

唔得啦我 你地慢慢

早料西瓜

Thx 22 agger

Goodnight

Ok

早抖

希望無人知佢叫陳柏宇

晚安bb

好耐無喊 不了

你又訓?

呢個係邊個有冇人講我知

早料！！！！！！

唔知

差不多冬至。。。

點解冇聽醜仔有實習咁

哈！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
感染到你喇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

早料

咩？

早料

Fuck 哂所有吹奏我既人
下次me飛機

你唔係同我一樣Y2咩

最後去左邊

一早一晚還是醜醜
蕉蕉的堅持現已令你很懷疑

男神？

我y1 到底你識我幾耐
同埋我個個禮拜都返緊intern

你又訓？

高汁 已cap

1月識到今日

差唔多了

我真毒

滾啦咁都唔知

個個都sleep
Me都想

THX SUPPORT

go

我都係

最憎

唔撚好啦

未食藥

唔好叫我滾 知錯啦衰仔

好彩我唔吹奏男神

Me選擇留守

食咩藥

Fuck you first
Fuck you second
Fuck you finally

願你沒有牽掛遠飛

渣GA

依樣唔係我唔同意

你好呀蟲

唔好訓

頭痛啊

你好嗎公里

Me最遲
而家先返到

但事實令我信唔到

有幾毒

你仲認得我

你病咗咩

Fuck you迫害me

我應該最早

好撚毒

fu緊

Good hand leg

要做靚 就要早啲訓

Bb

Fu咩

日夜想你

Ok sleep la gum

頭痛

我唔洗瞓

今晚情緒好唔穩定
撇

啱啱交多份無聊assignment，我諗住溫到1點聽朝7點起身再溫過

識講野到死

整d爽膚水落綿花fu

咁遲 下次你直接番屋企算

why

LM

俾自己靜下

好 晚安

早抖冬B

see you tmr

送你返屋企

🖕🏽

咁忙咁既

留名睇表演

好啦
早料

唔係

當你孤單你會想起誰

平時一凍就唔想fu

唔比你睇 你瞓啦

唔好比咁大壓力自己 加油

差唔多2個鐘

衰人冬早抖

咩名

你想不想找個人來陪

渣ga 今日暖左d

不能盡錄
費事周街屌人

蕉妹我閃啦 好多人 早料

一個人去左食宵夜

好似好耐冇見你咁

佢就好 有男神陪搭車

男人老狗。。。。。

微笑pasta

辣殺

THANKS
I MEAN IT

又舉

好 早抖冬冬

比你屌兩下屌唔屌 見係你

Agger mybb

心凌bb

雪仔記住陪蕉仔

有咩問題

烏龜先生

十卜

No problem dude
Don't force yourself too much

你的快樂傷悲

新人lm

Agger thats you

係囉

好耐冇人咁叫我喇

我應該2點瞓

從來唔fu

叫你又唔理我

只有我能體會

頭先發左陣脾4
SORRRRRRRRRRRRR

已經全退隱咁濟

你個飯食左未

屌你

好睇

唔鐘意好乾好油

我

係 好掛住當年台劇好多人追既年代

串

攬炒

咁我啲皮膚好乾 成日都唔記得fu

讓我再陪你走一回

仲有之喬bb

我都係 一朝乾先記得

咁又唔好 開始攰

忙到仆街，已經冇停手

請振作

良心企業買廿蚊野送魚蛋

多謝，我捱過28號個兩關又會好得閒

保濕cream

真係好多謝你成日陪我一齊9fing

應該未到Sem尾

洗完面有搽

留名睇仆街

我係唔係好識睇乾係點 係人地話我先覺
但都係成日唔記得fu

台劇雖然都喺公式，但比起宜家韓劇有劇情好多(我覺得)

So sweet

Fuck

🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽🖕🏽

我上次係乾到甩皮 即刻搽返

我好羨慕

做咩

不要去羨慕

咁我又無咁嚴重 我係睇落去好乾咁 好似係 啲人話我係

year幾？

話說人生有壓力去前進係好事 但有時要停低做你想做既事 睇你想睇既風景

因為我認得你 你成日好chur 所以想講下廢話 希望你唔好介意

Fuck you

Real adore都屌

無賴好好聽

成日都唔記得 男仔同女仔係唔同啲

韓劇好悶其實

聽緊無賴

冇睇

Fuck fuck you

你唱應該仲好聽

愛你

吹牙

我這種無賴

唔緊要

我都唔識分 由佢

我好少一個貼留多過兩個言
瞓先，各位晚安
聽日返丄

醜醜成日都怕多人

又9up

好惡
有冇人幫我屌返佢

早抖啦 發個好夢

Ok goodnight

收皮啦

不了 唔夠佢打

你痴線既
冬冬咁憎既野我點會睇

保淡都有分 我都唔識
就咁搽上面 冇咁乾就算

得閒再黎啊

我係林憶蓮版wor

返工

一齊取暖

又叫我收皮

跟唔切

廢

Fuck you fuck you

駁唔到

一對一跟實你

好撚憎屋企個仆街垃圾老豆點算好

佢話煲左飯等我補完習食
我返到去冇胃口所以直接入房溫書
點知去到11點幾條仆街冇啦啦係廳到不斷鬧
又好大聲咁入廚房整野bom bom聲

又走埋黎我房門口嘈，我本身呢排溫書好大壓力成個人已經好易燥
於是我又用最火最大聲屌鳩番佢
冇耐佢就收火話慢慢講
點知一個鐘之後又wts我又喺到嘈又話如果唔食就cancel下星期我餐生日飯

問題係佢晚晚成件感情失意生意失敗既死屍咁躺係廳梳化到，我見到都冇心機唔想出去廳
平時我好多時等佢訓左先出去整野食
老母又成日出去打牌唔理我地2個

每晚佢訓教真係令我好困擾
每晚至少出黎十次，多數係去廁所
咁去廁所冇乜野嘅
但佢去廁所好撚大聲，d尿聲我喺房都聽得一清二楚
一來好嘔心 二來真係好嘈
仲要每次唔係幾秒，係成分鐘 冇聽錯真係成分鐘
有時候我要即刻將個喇叭播歌較到好大聲先可以遮蓋佢d尿聲，佢去完首歌已經播到一半

我打算搬出去其他親戚到住

你估你係補習一對一咩⋯⋯

依句真心

又迫害

唔好走啦 留你
冇你都唔會有我
你唔開post都識唔到你
一到夜晚好感觸

都係休眠好啦

爸爸
搬啦咁

依句真

講呢啲 怕醜

我同我條女講電話

飲左小小酒又要講心底話

叫醒you

唔會逼男神啦

我都好少講電話

Mk。。。飲酒。。。

支持去其他親戚住 但我覺得作為佢兒女 都可以同佢分擔下擔憂 你都可以同佢講你既感受

我呀哥又同條女講電話喎
靜啲啦傾咩電話呀

有女

之前屋企嫁 冇野飲先飲 我真係唔係MK

好彩我出廳講

係你耳仔邊
細細聲講bb起身喇

飲水。。。。

好慢

佢都係出廳講
靜呀

。。。。笑到我。。。

洗乜講

同我講呀？

我快

我用手機覆好快月

咪我囉

Yes ar

今日連登好慢

我講真嫁醜醜

屌你地

........ 搞到以為我呀哥會咁做
不安 不了

蘑菇正啊

傻啦

咁感性mode嘅

好廢

？？
話說食緊

唔好咁 我有女

同你一樣

嫌棄我ok

Final year 最後一個sem
係呀我成日都好chur，想樣樣都做到最好，唉但偏偏時間走得太快

不了 早啲訓好過 發夢見下男神 bye

真心正

我同你傾

不嫌棄

come

。。。唉

！！！希望你可以順利畢業！！

鬥嘈

過左28號我又會得閒返，28號有兩個test，一個難到PK，一個溫緊5%

聽日先
聽日出樂富

好味

ff下好開心

同田蕊妮影畢業相

今日應該卒甩你個頭
咁撚串

屌後日出

我都希望
d野唔係靠吹水就得，所以我先成日咁chur，我自己又唔係天生醒，要用多d時間

我想知點解佢叫田蕊妮

冇問題

出what

我應該唔會去畢業禮

JOIN

我真係就嚟唔記得佢咩樣

結果被檸檬

好好笑...

你一定得！！！諗野樂觀d 人都開心d

大叫

其實我同佢有d似

點解啊

好好笑 BTW我一直覺得田蕊妮幾正

諗多啲 印象深啲

出去你度

好想睇下

我同你影

我負面精黎，又冇信心，但又完美主義

我都覺 其實佢身材幾正 keep得幾好

唔會GE 你咁型...

後悔冇咁做到

AGGER

星期日唔出街

WHY!!! 咁好正喎!!!!
PMED!!!!

記憶中你清晰的臉

有咩唔開心上黎同我地講啦！！！唔好收埋收埋！！

加油呀 辛苦都會過去

AGGER!!! 好鍾意佢個喵星人個頭 好Q

我閃避你

喵

我都訓啦 你地唔好咁夜訓

早抖啦

HIBB

早抖公里

秋爺LOL唔預

訓啦柒頭

早晨

你早啲抖呀 成日都唔訓 佢地乖乖地 你都要

畢業袍又要俾錢，去黎又唔知做咩，影相做show

人生人得一次 捱左4年 當個紀念

早呀

岩岩沖完涼

食緊野

一定，我成日大壓力都上黎抖氣

hello!!

想當年grad din都係呢個心態 依家都覺得on9

隨時同你9UP

但我就快訓

順順利利睇住你畢業

唔好咁大力 我怕痛

佢日頭好地地冇乜野同我有講有笑
但一到左夜晚佢飲左酒加上呀媽唔喺屋企嘅話就會成個孤獨老人咁性格唔同哂

我有時跟識我呀媽出去同佢朋友食飯
佢朋友都係daddy級甚至老過我呀爸
但我同佢地一樣溝通到有講有笑，甚至人地成身潮牌又supreme stussy
但明明人地d uncle住公屋冇車
我呀爸又做老闆又幾層樓又車
我唔明點解佢晚晩搞到成個呀伯咁

笠冬去左邊

溫多一版就去訓

我都好攰

佢瞓了

做咩黎 點解今日個個都咁攰

起碼多年後可以恥笑當年on9既自己

食曬了

出咗去

咁我睇陣Netflix返黎再同大家吹水

不了 佢地乖就得

我都係。。。去左夾公仔。。。

我都就瞓

學費包埋架 不過我要考試冇去

咁夜仲食 肥死你

試下叫佢唔好飲咁多酒！！同埋同你媽咪傾下依個問題 希望佢少d夜晚出去

..................你好鍾意公仔.....

個飯好唔好食

唔係我鐘意。。。。。

。。。。。。今日仲要食左雪糕

咁係你個girl.........

好味!

我男朋友。。。

本身都想食 點知太飽

件袍唔係要自己出架咩？

好女人

我呀媽佢嘅性格同個後生女差唔多
彈
又係中意出去玩，去飲野去打牌，打到4-5點至返
之前仲帶我食水煙仲同我煲煙
佢同我老豆係2個生活嘅人
一個只會屈係屋企一個成日出去玩

好食！

我入得廚房 出得睡房。。。

好似去租 幾百蚊

我記得唔洗特登比錢 到時去IVE拎就得

好潮
同佢講 話唔好成日出 傷身

連登又鳩鳩地 真係訓了 晚安

有料...... 我條女係死港女

拎咁遠應該係唔同D

我都覺得好潮

晚安啦

早抖東東

凍左

我識煮

想食

之前我哋成家人去台灣旅行
正常人都會以為同阿媽去只會去博物館呢啲地方
點知佢係帶我去後生仔地方
夜晚仲帶我地去人哋台灣club場附近行去
叫我地𥄫下仲想帶我地入去
仲話之前自己入過去玩

就連佢好姊妹個女（20歲）都係咁搵我呀媽傾啲感情事傾計傾左成個鐘仲玩埋自拍

所以我有時覺得我老豆係好守舊，有時候夜晚同我阿媽出街食宵夜，我
老豆打嚟催我返屋企嗰陣
我一比阿媽聽佢先知原來我同呀媽出咗去

因為我未試過同我老豆出去食宵夜，晚飯一樣一年之內可能唔超過10次
平時佢都係就咁比低咗＄100叫我自己出去買嘢食

做咩唔整熱先

不了

我都想

。。。。。。

你同你媽咪fd唔fd??

平時都OK
有時甚至覺似frd多過母子關係
佢有時會笑鳩我，我叫番佢食屎
連見到女都會同我討論靚唔靚

不過可惜係一個終極藍絲
任何事都會覺得專業嗰邊岩
例如係我學校比垃圾教畜屈佢，反而會覺得係老師啱係我自己態度有問題
反而呢啲就要老豆幫

我唔係ivy

咁唔同方面可以搵唔同人傾 都幾好啊

原來係母子 以為係母女

睇下點先，到時冇份好grad job都唔知將個面放係邊好

仆街我都以為係母女

Diu la sing

咁冇野

頂我岩岩開

訓先，比原定既1點遲左半個鐘，希望聽日7點半/8點會起到身

加油呀 晚安

加油

同朋友家人影下都係件好事啊 但如果唔去都無所謂 隨心啦

我們都是騙子是無賴

早抖田田

拎完first win

早啊

煲緊劇

屋企得兩個，呀爸呀媽，冇親戚
朋友冇，得幾個groupmate，但其實關係都唔太健康，只係互相利用

同緊女傾電話

屌未睇

渣ga

Fuck you 叫你記唔撚記
喊出黎

咁就呀爸呀媽一齊去影啦！！佢地應該好驕傲你大學畢業！！！

睇緊錦繡未央
師奶太忙

屌趙又廷好撚靚仔 之前都唔覺得

記咩？

叻女

你好頑固

我呀媽係唔鐘意我讀大學

點解啊？？
不過你係咪夠鐘訓教
聽日再傾啦！！！

痞子英雄果陣已經正
老婆又正

Me車牌
Fuck you專登既

唉屌我鍾意左佢

十卜
佢套少年狄仁杰都正

下你有叫我記咩 聽唔到喎

佢有好演技

咁我呢。。。

不了 手已分

屌你老味 我嬲

Fuck you你拒絕你條仔

人型真係點做都型

不了 我心碎咗

你幾時有講過 我真係聽唔到
懷疑你9up

成套劇得佢一個型

ok

Me聽到你囝囝叫你抄
你拒絕左佢
心碎了

果個二王子好柒

幾時有人叫我抄牙

翼君？？

傷心欲絕
決定訓覺

Yes
果d effect

渣ga
唔洗瞓

同玄女狗男女

留名睇遲到

玄女好奸

套套劇都玩利用

夜華真係無得輸

冇鬚型d

agger 唔得啊點算佢好正

媾佢
飛左柒頭佢

又輸

佢有老婆

打OW有人話我話把聲好中性

呢樣難搞d
佢老婆咁正

豬隊友

Over watch ?

新人報到

係

Fuckyou

一定好好j

又話笠冬訓左嘅

咩事

睇完Netflix返黎

主音把聲係好聽嘅

咁我唔同意 你把聲>all

做乜呀入黎

你係雪花?

咁我講錯咗sorry

呢句已經出賣左你喇柒頭

你覺得依個名型啲定雪花非花

屌你唔訓我訓

呢個

我都訓

嗨

咁渣ga!!

訓

瞓唔到。。。。

打緊機

蕉蕉？

我知你未訓 hehehehe

5點鐘訓醒係咩事

無人

好肚餓

你又知既

打完機 準備訓

...醒咗。。。。

濕濕

繼續.....

瞓唔到。。。

我....京幽多望序讚完料糕軍輪埋弓

唔明 正係記得你依幾日好似唔係好舒服

咁多失眠撚既

訓左7個 明明好少 但我feel到我訓夠了

做咩咁嘅樣

哦

你囉 做咩踢被

你樣衰嘛

依家先嫌棄我

我由頭到尾都嫌 死肥呆

聽講無得退貨啦

聽講有人要咗你啦

邊個咁好心
由我自己一個咪算

唔好比佢睇到添呀

你想塞我比邊個

唔好塞塞聲咁難聽

嗚 又蝦我

又一集 幾時先睇得曬

嘈住晒 快啲搬出去同條女住啦
起身又傾電話
訓前又傾電話
有咩咁好傾呀？？？好嘈呀 仲要開擴音
有無諗過我感受呀？？？
你又夜訓又早起身 起身又嘈撚住我
訓教又嘈撚住我
忍撚左好多次啦
成個女人咁係廁所搞哩搞路 阻撚住
祝你快啲中出條女 生返隻雞
拿唔係剩係我呀哥呀
你地班撚樣拍拖唔好咁自撚私呀
唔撚好阻住其他人嘅生活呀

嚇走晒啲人

忙下去 挨下去 但一不小心 總記起你

我為何未懂得自白

人只得一個 情趣太多
而手得一對 最愛太多

成日ff佢會睇我個post
不了 會嚇q死你

無言的親親親 侵襲我心

嚇走晒 返嚟呀

蝦佬

點解嚇唔走你

起身去廁所 睇到得你一個

我部機長期唔夠位備份 屌

跟住繼續訓呀？

係掛 星期六要做懶懶豬

搞錯呀

而家好鬼精神 算起身煮早餐

煮埋唔該

芝士濕

秋bbbbb

好想食

煮嘢食好定落街食好

煮嘢食

痴線佬啊

落街食要洗頭

早早

yes

起身做咩

訓唔著

所以 不了

無洗頭 著住睡衣出街

你？無所謂啦

冇得講bb起身喇
睇英文豬實訓著

我一陣就訓著

驚左me
下次講good night

一定好靚仔

一定係

笑你個頭

why not both

你唔好咁啦 佢地會誤會

cfu

跟住一巴煎落黎
早一巴晚一巴

冇誤會

一定無

有無見過我家冬冬?

比我激走左

全日係屋企休息

serious?

mk 早晨

講笑 佢琴日心情唔好走左 好似係

係Km呀

我都要休息下 呢個星期玩命咁

唔出街

女朋友嬲左我

錢解決琴既問題就唔係問題

下

為毛

訓醒 求R水吹

moringgggggg

唔想出

Hi

夫人 夫人又吐血了

吐血還吐血
死還死

仆街幾時死

我唔明既

有排喇

見到都眼怨

難道是緣分 難道是天意

笑乜9

無啊無啊無啊

岩岩趕走左佢

55

濕濕佢傻嫁
你亂咁講野

冬冬

叫你咩

叫下你都唔得

岩呀 醒定啲

唔duck

濕B

比冬冬見到你就知死

我唔比再怕冬冬 忍夠啦

你....想點

我要係到插旗

山妹

冬冬快啲出黎

出黎又點 話我柒頭咪最叻

唔比你反佢白眼!

死mk

做咩又鬧我 都唔知邊條仆街次次有新人入黎都話我MK

你係呀嘛

你地又講唔到邊到係

YOU

有

女

燒

如果有女就MK 咁我認MK啦

我都想做mk

你就想

比心機考完試咪做MK

屌你恰我毒撚

山妹應該唔會都有女或者有仔掛

...咁易就好

唔會

邊有

緣分不能強求

可食用喎公里

真係？

km花心仔

講經呀

山風豬 我訓醒了

幾時有食過其他女 你見我返工都唔敢同啲女講野就知的毒

得一個女朋友都花生

留返比蕉仔

唔叫

虛脫 都係唔出街好過？.......

食屎冬出黎隻揪

叫你做咩 你等我訓醒咩？

你兩個係唔係識

嘩屌你

唔出啦

nope

唔識

咁出去剪髮好無....

仲笑我MK又花心 你地好唔好意思呀 恰的毒

怕呀？

濕濕 冬冬叫你唔好離開佢

好長？

星期六多人 等好耐

a little bit

啲陰長到就變MK

你有見過我家冬冬?

蕉仔多朋友 唔會要我地

我都唔想 但身體控制唔到想笑

佢琴晚講㗎 乖乖等佢

我做乜9???

係屋企自己修

點知你

見到你呢句都笑埋一份

好

做咩抄我

.....唔...試過啦 都係出去剪比較好

你地真係

屌....
我del曬啲quote再quote自己個句再同自己講野
有病乎?

拿個碗cup住剪

壓力大呀你

有興趣追返上一個post

悶了

笑死

不了 你幫我剪

女朋友呢MK

好好笑呀嘛

傻左

全部都MK黎

準備變光頭仔啦你

訓左先見到佢

媽...媽咪 唔...唔好呀

煲緊劇 不了

有病

好...好囉

下個post改名 mk秒回

放過你啦

岩呀 全部都係死MK

你地改名就差唔多

唔識醫

我唯一清泉

...唔...唔搵你剪啦

山妹MK龍頭

叫冬冬過黎!!!!!!!!!!

mk妹

虛脫 繼續攤係床 諗住出去吸下新鮮空氣

得我一個真毒

點解我生得咁醜樣

我都係 但一陣又要諗食咩

你恰天使 死人惡魔

薯蛋頭

我人生得高 個樣令你羨慕

有吉野家 大快活大家樂kfc m記 屌 又係呢啲

一樣

我都係得依d

你又姨媽到呀？咁岩

點會

唔通食咩

就係咁先難諗

咁我日日都m到

大快活啦屌 準備洗頭

吉野家

屌....你流血不止

唔會啦

吉野家食嚟食去都係呢啲 悶

你好靚

好似

一講起黎M 中學有個男同講無啦啦同個呀SIR講：我今日黎M 心情唔好
之後衝左去廁所

笑死 攰呀！！！！

你靚

屌

血流成河

屌 網頁版又鳩鳩地 無心機用上手機上

你係咪想體驗下？

我好正常喎

圓菇碌 可愛

you too

bb....

都唔似薯蛋頭嘅

缺唔缺男朋友

不了 你靚

又係 食到悶

你太靚 部機唔恰你

一齊大快活

mk仔可以去問條女

Show Blocked User - 大東瓜😞

缺 但身形同catgirl一樣 你ok？

😔😔

諗起都嘔心

我望過你tg了

佢本身都好多 又會痛到出唔到街 要訓係到一日

一於咁話

暴露身份

唔試啦 濕住一日

me too

祝你下世做女人

一早睇過啦

個個都睇過

男人黎講係唔錯既

你id無改㗎嘛？

邊有改 都唔用tg 有咩係度講未得

受唔受溝

無用好耐啦

屌部機好熱 做乜勁

男人都得 飢渴到咁

關左通知 永遠唔響

今日熱左

笑左

23度

幫手推post好過

冬天又完啦

毒撚邊有人搵 唔洗開其他post

sor 開其他app

係 好少睇其他post

我愛冬天

無開過

冬天舒服得多 夏天

濕撚晒

就去洗頭

洗頭不忘睇post

臭

我部機唔防水

買7

而家都無出汗

不了 都話買se

都臭

好啦

你都好臭喎

臭味相投

比你部se嚟

隔住個mon都聞到

我部7plus

得翻我地兩個

唔係se咩

咁算囉 可能我記錯

召喚佢地

去買野食呀

召喚

食咩

未知呀 應該食M記

唔得啦 又開始眼訓

肚餓呀

將軍漢堡

起身啦山豬 一齊去洗頭

薯角 好想食

今晚先啦

唔明點解女朋友成日講大話 應承左我唔做嘅嘢轉個頭就走去做 好多次 佢當我係咩

呀 好臭

晚少少落去買

唔當你係男朋友喎咁

我都覺

咕.....咕 好肚餓

次次做完就死死氣氹返我 但又會有下次

例如呢？

長髮 唔想洗 洗完訓唔到係床

我可以一日一餐

可唔可以講下有咩例子

例如佢打波成日同男仔打 打得好埋 我唔鐘意叫佢唔好咁 佢應承左 但又有下次 今日應該係第4次

長髮

擺到明唔尊重你啦

有無嬲過佢或者嗌大交？

我..... 我要食野

講住先 洗頭

兩樣都有 佢今日應承左有男仔就唔打 點知又比我發現左

出左去一陣已經洗左幾頁

一齊左幾耐？

半年 好唔想同佢分手 但又唔想次次都咁

係我角度男仔保護個女仔好應該既，但過份保護反而會好似綁住佢咁 我咋

睇死你佢嗲你兩嗲就同佢講唔好再有下次

我有諗過 但佢又要應承但又要唔做就唔係咁講

雙方鍾意大家唔係應該講個信字咩 個女仔點解咁㗎

中午啦 豬

美好一天既開始

依家先起身

我都唔知 一陣佢又會死死氣黎我樓下坐等到我出去 我都唔知點算 好想分手就咁完左佢 但真係唔捨得

咁又證明佢幾重視你wo 分手就冇必要既 慢慢商量 一定可以搞掂既

商量左好多次 嘈又嘈左好多次 但佢次次應承完都會有下次

你總是心太軟 心太軟

有冇考慮過佢打波時同佢一齊打 又可以睇住佢 又可以滿足到佢既愛好

又唱歌

我提議埋 但佢唔想我打 佢驚我𥄫女

咁佢個situation真係咁呀嘛

手我就唔會叫人分既 但CHING諗清楚繼續咁樣落去會唔會開心

我真係想分 但我都真係好唔捨得

你搞到我都諗起自己

考慮清楚呀 結束一段感情 唔係咁易又開始到新一段架 又或者下個會更好 又或者更差 要靠巴打你自己考慮了

你又有

仲未食lunch

蝦佬 我都係

玩Rainbow Six好定睇Netflix好

唔好提

睇post最好

啱啱食完

打

WHERE IS MY 冬冬

尋晚痴q左線

....................

山豬

翻黎啦

冬冬 濕濕掛住你掛到痴左線

係呀 長髮毒撚

我又成功召喚

笠冬

係靚仔

有緣有份

毒撚 定mk仔

.......十次得幾次得

傻冬我唔怕你

要叫大叫啲

偽娘

次次都咁大聲 SOR

吹呀

驚冬冬火山爆發 我可否回避一下？

走呀

可以

......咁你等佢起身好過

偽娘 溝u

去買野食先

比你大

我乜撚都見唔到

買完未呀

咩比我大

手瓜

心口

我以為胸。。

太平公主

肚餓未呀長髮公主

嘈交啦又

唉 拍拖都係講個信字 但佢連呢個都做唔到
你會唔會好無安全感？

我都同佢嘈足兩年
利申變左ex

太平山？

未

佢好多時都話我又唔信佢
但佢根本冇檢討自己 或者檢討完唔去改

咁濕濕咪好細個拍拖

買完啦

其實未落床 我落嫁啦

錯唔係你到 唔好淆佢 佢呃你在先

拍半年就已經咁 之後點算

蕉等你返黎

等著你回來

欺騙我感情

講野無句真 最憎

我又召喚成功

真係慘

咁都抽到

醜神 thanks

唔鐘意人呃我

乖 開心啦 人地好緊張u

訓左教有時聽唔到

咁多人掛住我

我又唔太介意 唔洗太認真啦

唔叫啦

等你呀

咁㗎.... 認真當人講笑

我係遲左落去姐 落左啦

醜醜幾時呃你

真係咁岩入個PO…
冇追到

我食大快活 哼

i know

好 又唔覆我機啦

唔好嬲啦醜

岩岩 誠信破產啦你

唔係啦 抱翻補數啦

傾成點

佢講咗兩句就半個鐘唔應我

抱 唔好理個mk jai

個個都唔信

等大家下左啖氣先啦 咁樣好易出事

佢唔夠你講就收皮

開心

唔好啦 一齊抱

好 我換衫出去

山風仔、蕉妹早晨

考慮下啦

請我飲香片 多謝

冬冬早晨

me le?????????????????????????

去啦

呢個世界有d人係鐘意同男仔玩多過女仔
性格既野好難改到 如果識以前係咁你都揀就怪自己
識左你以後先係咁你就要諗下係咩原因
不過最緊要係信任問題
一係你就信佢 一係就唔撚信直接開佢波

等我做咩

我咁慘仲諗

濕仔要你講經

抱埋啦

......................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

掛住

細聲啲啦

你係咪走去同佢講經
講道理解決唔到問題 講贏佢直情輸埋條女
諗下應該用咩方法去同佢表達

多謝山妹同醜醜

不了 要收錢

同佢講咗10分鐘內唔應就分手

幾錢我比

好絕

唔客氣

1001

屌你咁樣有乜謂 你放鬆左自己先

同你唔係用語言講早晨

你就比錢都唔講

係囉 你迫佢好似唔你咁好

1001係靚女嘅